熱溶芝士 Raclette Cheese係香港邊度有得食？

想問下邊度有得食，老婆好想試不過唔個邊度有得食

法國餐廳有機會有

我搵搵先，唔該巴打

尖沙咀間瑞士餐廳有

Chesa?

赫德道The swiss chalet 性價比高d

去openrice 睇comment 個個都屌上菜慢
要快就食pizzahut 啦

香港人真係on99

呢間好似唔差

Citysuper 買100g 用火槍燒溶